手足們我有個建議就係等人權法案過左先再行動

竟然大家都係預打長期 何必急於每日都要行動呢？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推 希望各位比d意見

推

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

日日送頭 對行動無意思

假如太子個細路真係出事點忍

我都想講好耐，唔敢講
捱到9月8先再勇武好嗎

呢個真係忍唔到

如果認同幫手推 成為熱門

認同就幫手推一推

只要有一日無行動，對家就會話運動已降温，和理非退場，士氣就輸哂，加上黑警法西斯日日咁打市民，你可以視而不見嗎？我同意現時抗爭的成本很高，不被捕是最理想，但革命總要付出一定的代價。

唔係過左先行動
係唔想日日行動送頭
每星期出黎一次行

日日行動係消耗戰
明未

所以行動不能停也不能少，香港人，加油！

忍多兩個月左右，可以用非暴力不合作運動的方法表達。
不要被網軍帶風向，轉移維園事件和令場運動走向激進。

消耗戰(x)
自殺(o)

對面消耗咗d乜 子彈?

6月9日到而家，一千多人被捕，一早就係消耗戰

認同革命要付出代價

如果只係忍幾日就話降溫又和理非退場 只可以講香港人都只係不過如此

班黑警日日打市民點會視而不見。但係多次行動有邊次係令到班狗有傷呢？ 我地係弱勢一方 難聽講句唔夠打係一定 但係細行動方面有手足受傷 被捕我認為唔值得

唔係話唔行動 忍幾日手真係咁難？係呢幾日做好準備又得唔得呢？

認同 可能我表達得唔好 我都有相似既諗法

明既，但係如果你問我，我會建議行動至人權法通過，到時就真係可以停一停，睇睇人權法對運動的影響。

美國第一招都未出就已經成班話輸左,你不如第一日就唔好出黎,你覺得一千人好似好多? 你睇下韓國民主化之前死左幾多人先,你睇下烏克蘭死左幾多人先,唔好日日剩係識得講好多兄弟咩咩咩,係,我知,個個都知,正正係因為有人犧牲你先要掌自己嘴咪撚再講悔氣說話,而家岩岩國際社會先行動你就自己認輸

日日講長期戰你地就剩係想今日做完野聽日要見效果,你抗咩爭姐咁,係架佢係亂拉,你唔好唔記得佢亂拉好快就全香港人總有一個朋友比人打比人拉,到時你係邊區有義士都有街坊幫手掩護

我咩都唔講剩係講政府,佢而家咩撚野條例都唔使旨意通過,你一開立法會D議員真係會比人掉落垃圾桶,你覺得呢D就唔係成果?你要聽日黑警全部暴斃先叫成果?

我反而調轉 想睇下人權法有咩影響先再行動 因為咁樣成效可能會更高

人權法過左就要無底線升級了

近排好多手足傷同被捕休息兩日好冇，塞下鐵，遊下車河，接下返放學都ok

推 我都咁諗
忍一忍
9月9美國復會嫁喇

尊重你對高成效的追求，兄弟爬山，萬事小心。

721

其實好想多d人停一停，幫手諗諗點引爆文宣核彈先
文宣從來冇夠人過
而香港就算再爆多幾個核彈，唔夠多外國人知都係冇用
而且我地同佢地都需要消化同重整既過程

其實你心水清既 係可以唔洗理果d言論....
我自己覺得連登其實都係信唔過
太多五毛 吹風 果類野 所以唔洗理咁多

都係表達意見 做唔到d咩實際成效 自己一條友 冇能為力啊屌

好似太子咁播下兒歌幾好

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

有無諗過停一星期勇武、糖水團？單純和理非為主
太多資訊根本未消化就有新野，記者會、連儂牆好難跟上

首先，唔好將人權法會通過當前提。同埋唔該睇返基本，無人叫停到呢場運動，每個人都係大台，有d幾十人就一個group，無限咁多個大台，無限多個purpose，點停？加上想停都停唔到，因為行動有主動同被動，例如對方殺人就係被動，對方其實某程度上都停唔到同埋有人唔想停。預打長期唔係要停，係要諗點打，點be water，減少損失等等，呢d都係進行緊。終結都係要去返日日行動，等人權法案完全唔係停既理由。

吾覺得政府仲有公信力。佢地話降温，我地可以用行動證明架。

我確實當左法案通過當前提。

當然每個人都係大台，我唔能夠阻止到佢地點行事
我提出呢個意見，佢地唔接受自然會有行動。

至於你話點打，我認為唔好圍狗屋 夜走 留守。

轉去小組快閃 快攻 做完即走

例如垃圾桶 辦事處

唔好咁惡啦

遊行最好既證明

獨自跳啦

目前最重要係9月8
之前都應該以不受傷不被捕=不被殺為目標就夠

d人自己跳唔夠膽

今日專登留係地鐵站視察一下
先發現有少數人會跳

唔會啦
POPO 幾想你有行動
實會製造事件逼人出黎圍

但想做大個效果一定要人多

呢個我都覺得好煩 成日引人去圍 出黎圍

仍然要抗爭到底 唔好又有理所當然既感覺 ， 加油各位

機場照出

擁

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

所以咪10點鐘大叫提醒自己

人權法前，文宣，美國旗，機場壓力測試。
人權法成功，搜證，協助美國執法。
人權法失敗，攬炒，焦土，支爆。

黃花崗72烈士孫中山都忍到，家陣面對更強大既政權點解唔可以忍？亂送頭冇義意，一時之氣只會破壞運動

啱呀